人在太子一帶，有冇人需要接收工？

可以坐4個位
最衰冇得pm